<resources>
    <string name="app_name">My First App</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="lorem_ipsum">
        Pe vârful unui deal îndepărtat, un oraș strălucea sub razele soarelui care își spuneau adio
        zilei. Casele colorate în nuanțe pastelate, cu acoperișuri înclinate și balcoane pline de
        flori, se alăturau străzilor pietruite ce serpuiau printre dealuri și văi. Fiecare casă avea
        propria poveste, fiecare piatră era martoră a sute de ani de istorie.

        \n\nÎn centrul orașului, o piață largă era înconjurată de clădiri impunătoare și vechi biserici
        cu turle înalte. Oamenii se plimbau agale, împărtășind zâmbete, salutându-se și schimbând
        câteva cuvinte. Aerul era plin de miresmele diferitelor mâncăruri gătite în bucătăriile din
        apropiere: arome de prăjituri proaspăt scoase din cuptor, mirodenii exotice și parfumul
        cafelei aburinde.

        \n\nPe o bancă, lângă o fântână arteziană, un bătrân cu părul alb ca neaua povestea nepoților
        săi despre vremurile de demult, când el era doar un băiat și se juca prin piață. Poveștile
        sale erau pline de aventură, de dragoste și de magie, iar copiii stăteau cu ochii larg
        deschiși, absorbind fiecare cuvânt.

        \n\nLa marginea orașului, un râu liniștit își croia drum printre câmpii și păduri, reflectând
        cerul albastru și norii pufoși. Pe maluri, copacii își șopteau între ei secretele, în timp
        ce animalele se jucau în apa răcoroasă.

        \n\nAcesta era un loc unde timpul părea că și-a încetinit pasul, unde fiecare moment era prețuit
        și trăit la intensitate maximă. Aici, inimile se încălzeau sub privirile prietenoase ale
        locuitorilor și sub gingașele raze ale soarelui, iar sufletele se regăseau în simplitatea
        și frumusețea vieții.

        \n\nPe strada principală, magazinele cu vitrine bogat decorate invitau trecătorii să se oprească
        și să admire meșteșugurile locale. Covoare lucrate manual cu modele complexe, ceramica pictată
        cu măiestrie și bijuterii lucrate din metale prețioase și pietre semiprețioase străluceau sub
        atenta supraveghere a artizanilor ce le creaseră. Râsul copiilor răsuna în piață, în timp ce
        aceștia se jucau cu mingi colorate și zburau zmeie deasupra acoperișurilor.

        \n\nPe măsură ce noaptea se așternea peste oraș, luminițe începeau să licărească la ferestre, iar
        pe străzi, felinarele erau aprinse una câte una de lămpășari. Muzicieni locali se adunau în
        piață, aducând cu ei acordeonul, vioara și tamburina, pregătindu-se pentru o serată de muzică
        și dans. Curând, răsunătorul ritm al muzicii îmbăta aerul, iar oamenii se alăturau în horă,
        dansând și râzând sub mantia argintie a lunii.

        \n\nLa periferia orașului, unde dealurile întâlneau cerul, o mânăstire veche se ridica mândră,
        vegheată de călugări în robe lungi. Clopotul mânăstirii răsuna aducând cu el o notă de solemnitate,
        amintindu-le tuturor de tradițiile și credințele care îi uneau.

        \n\nDincolo de zidurile orașului, natura își dezvăluia splendoarea. Câmpurile de lavandă, înflorite
        în diferite nuanțe de violet, erau vizitate de albinele harnice. Pădurile dense erau pline de
        secrete și de viețuitoare care și-au făcut acolo casa, iar cerul nopții era un tablou viu de
        stele și constelații.

        \n\nÎn acest oraș, tradiția și modernitatea se întâlneau într-o armonie perfectă. Locuitorii, cu
        inimile deschise și spiritul ospitalier, au transformat această așezare într-un sanctuar al
        poveștilor nespuse, al bucuriei pure și al momentelor neprețuite. Fiecare zori de zi și apus
        aducea cu el promisiunea unui nou început, a unei noi aventuri, în acest colț de rai ascuns
        între dealuri și văi.
    </string>
</resources>